學游水係咪自學都得？

唔識游水
想學游水減肥
點算好？
如果自學有咩方法

得, 但姿勢會錯晒咁濟

唔死當贏

自學完,識游半個池,係換氣果度麻煩

浸撚死你阿撚樣

自學
不過游左幾年都想搵人教返啱姿勢

先跟教練學識呼吸同基本姿勢，然後勤力練習應該可以，但要再進步就要再跟人學

自學 一開始目標係蛙式浸唔死咁游落去 慢慢而家連自由式都游到 全部上網睇片學

呢啲野真係要細個就學，大個先學就好笨柒

你個名

YouTube

跟教練學呼吸

我屌你個名

有咩唔自學得？？？
第一個發明嘅人唔通係或地教咩

其實揾個識游水嘅朋友帶你去泳池學就好快搞點

我都係入到u先開始學游水
反而覺得大個知咩位做得唔好 好容易改善到

低B學游水

姿勢會錯晒，搞到曬力但只游前到少少

正常識游水係可以游到好似緩步跑 好放鬆都游到
自學基本無咩可能
用錯力 又游唔到
掌握到水感就好易識游
要識放鬆識浮識用力
自學係極難
自學可以學浮先
一識浮動作都易做d
次序
浮 換氣 腳 手

上緊堂表示都好難學成
本身份人好繃緊唔識放鬆
靠死力游，都游到廿幾米
但人地輕鬆游我係完全做唔到
水感勁差
蛙式點都要兩腳一手，唔係上唔到水換氣

我完全自學游水
呢家剩係識蛙式，應該姿勢有問題，游得比較慢，但連續游倒一round
仲睇梗自由式點搞，因為游得半個池就冇氣

自己夠膽游過海灘去浮台
但未自學好就咪亂嚟

有無人同我一樣游一陣就會暈暈地
好想自學但游極都係咁

08年 奧運
當時仲係學生
香港游泳池免費
暑期又冇乜野做 屋企冇乜錢
日日落去游水 游左一個暑假 就識游水
全自學 得閒偷聽隔離泳會教水
會考後就考左救生員牌 大學幾年都係返pt

一開始剩係吸一口氣，跟住閉住氣游一段距離
跟住再開點換氣，最後再學踩水

你一開始閉住氣黎游，好少會嗆到